建制陣營批評何君堯「幫倒忙」

明報文章】立法會議員何君堯周日在添馬公園發起「反港獨、反冷血、反偽學吶喊大會」，據了解，何君堯事前興致勃勃廣邀建制派參與，但建制派主流意見認為此時不應搞「批鬥式」集會，免令社會更分化，所以大部分人以不在香港、事忙等理由推卻，新民黨主席葉劉淑儀更力勸何君堯無謂搞，然而何君堯一意孤行，終掀起對港獨者「殺無赦」的言論風波。建制陣營中有人批評何君堯「幫倒忙」，並為泛民提供攻擊的「彈藥」。

咁快就棄卒

正所謂唔怕神一樣既對手

佢自己攞黎柒
又唔係唔知隊友近幾年玩開以言入罪
呢啲豬隊友唔而家賣幾時賣？
賣完仲企到法治高地
俾港豬一視同仁假象

乜嘢幫倒忙吖，根本佢個角色設定就係咁，吸啲激進廢老／大中華膠票

仆街何生係咪自己友黎 卧卧底？

Condom

自己柒到比人割蓆

棄卒味濃

釘牌應該遲早既事

傻西幫建制做柒事仲要咁高調

牌頭唔同姐
警犬屌老母大會你地咪又去
扮咩怕分化

寧左勿右

何妖呢啲垃圾做左議員仲要出席呢啲低質大會 垃圾到冇人有
其他建制派根本唔會做呢啲野

應該係呢一兩年來最柒既建制派

人地有話自己建制咩

我 何君堯
無黨無派 公正 專業

選舉果陣俾佢大聲公洗晒腦

怕咩, 大把廢中廢老支持佢

人地何生係西環開路推出黎 咁都唔比面

獻世派

2016立法會地方直選
佢嘅得票百分比係所有當選者中最低

同柒鼎一樣

想聽下曾鈺成會點評論佢

成事不足......

不如搞個保蝗遣責會啦

家下個個建制都想割蓆，會唔會搵何妖祭旗踢佢走

少個人，姐係多個位，仲唔割席咩。

鼬君堯要反了

其實社會上大把人心目中都想奶共上位,不過共匪都唔係傻,你無返咁上下料/籌碼都唔會睇得起你

何狗真心膠黎
共產黨不嬲buy林鄭果隻溫水煮蛙
唔係你呢隻對立大會
連河蟹點整都唔識真心on9

佢真係撞手神一來大西北最多呢啲廢老
二來仲有馮檢基助攻
如果唔係末席應該係李卓人

呢條友無啦啦出黎搶飯食
比人賣好正常

拍馬屁拍著個馬春袋

呢條友吸收晒憎恨值 有佢一定既用途喇

馮檢基呢條友

感覺何君堯同周融背後係同一班人黎，比人果種感覺一樣好近似好乞人憎

個人覺得功用一樣
用黎make noise

契弟智商係咁上下

佢已經將大家注意力成功分散左去殺無赦度啦

本身班建制都麻麻地佢啦

無啦啦做左西環契仔, 幾多日等左半世都無得做議員

若有幸見到佢功成身退既話
又會有另一人去頂替呢個角色

又好似係
葉劉都好似比佢吸左d嬲

當年文革就係要佢呢種人先可以將文革推向極致

會唔會同泛民夾定，踢走佢同鄭松泰，之後補選每邊攞返一席

好難講
蟲太就兇多吉少
君妖估計最後冇事
但模仿佢講法既網民應該會一身蟻

詳細可參考蘭花系同屈小姐果單 同埋 tvb記者果單

我係話立法會譴責議案，只要在席2/3讚成就可以踢人走，蟲太嗰單遲啲就投票，泛民唔保佢就88。如果泛民提譴責何君堯，可以同建制交易，聯手踢哂兩件。

殺呀

頂撚住個立場呀何妖

可能唔係一換一泛民都肯deal呢
不過我個人睇法唔係純粹泛民同建制二分法咁睇